---
title: Mindmappen
date: 2017-09-20
---

### Woensdag 20/09/17

* Planning en taakverdeling gemaakt lit.2
* Les gehad van onze studiecoach
* Workshop mindmap maken

Vandaag hebben we ene nieuwe planning en taakverdeling gemaakt voor literaire 2. Deze hebben we ook doorgenomen.  Verder van onze studiecoach les gehad, en een workshop in mindmappen.

https://imgur.com/a/LQSM9
